[中國武術]大陸果個徐曉冬真係型到仆街

可能Old news左，但真係好欣賞佢
好撚夠薑踼爆成個傳統武術界個問題，再講埋中國人個民族主義意識

徐曉冬專訪完整版：一百年內沒有人像我這樣揭開中國武術的黑幕

可唔可以叫佢打鳩氣功個啲戇鳩
幾十個人比一條友彈到老西咁遠

其實佢可以生存咁耐都算奇蹟

因為佢踢爆左好多 所謂既「武林高手」係呃人, 斷人米路
照計D「武林高手」應該會請 刀手去殺佢

就好似之前有個 記者 踢爆地溝油
結果個記者就比人當街斬死左.........

Fing春

睇曬...
欣賞佢夠膽講出黎

係
最後講埋中國人應該學下日本人
睇到我呆左
居然可以咁理性，咁有膽識
不過後果就係大陸封殺佢

夠膽黎香港 應肚即飛打撚死你

條友咪就係自我洗腦嗰啲, 加埋下面班馬仔陪佢癲

唔準你咁話副主席

你講應肚即飛？ 地產高層黎

these

支那畜性

Sorry 香港代表一定係一秒一百拳

其實中國人好似中左月讀咁生活係幻想中

成日覺得自己文化大國,但行為舉止連丁點文化都無

成日覺得中國武術好堅,但其實除左拍戲娛樂下人之外一D用都無

徐曉東只係叫醒哩班人,想佢地痛定思痛,結果比人封殺

佢都講咗佢只係爆咗10%黑幕

佢都話佢講晒嘅話隨時好似地溝油記者咁

Sorry修道船係九秒一百拳

25分鐘道出咗一個國家一個世代既黑暗面

造假、唔肯改變、輸唔起、打飛機心態

睇得好透
成個民族dna都係咁，真係改變唔到

你話佢踢爆都係做戲都好
起碼佢夠彊拋頭露面講出黎，正面面對呢個事實

應該咁講
唔理佢咩身分淨聽段訪問，真係了解中國人既就知，假極有限
真實情況應該更加差